問下自己點解咁不擠，連老豆搵仔都要離隊

我發現我走得太前
知道你地會做玉碎打悲情牌打撚到２０４６， 即刻割席
而家老豆搵仔都ＳＥＴ撚埋死線，你地繼續做玉碎咩撚成果都冇就離隊

係唔係已經預視左條運動就快收皮？

請大家更改口號

黑警 填命！

香港警察 殺人填命！